做過Dahood 你問我答

我諗依間垃圾公司都冇乜人識

有無屌過同場d mk妹

點解垃圾？

Sales咁又點

無 同埸mk妹上年都仲有 今年想揾個都無

有幾垃圾

升4有咩計

上年春茗有同事A失平行就嚟仆街嘅時候
扶咗落一個飲大咗嘅同事B一下
同事B就講咗一句：你做乜撚野
之後同事C就講句：我幫你
之後就爆同事A樽
同事A就比人送左上的士去醫院
事後
同事B C 第二日如常上班
但同事A就因為要留院所以返唔倒工
同事A就白白比人扣左千幾蚊人工
冇病假 的士錢仲要冇得拎番
公司比同事A嘅回覆係春茗係收工後嘅事
公司唔會負任何責任

此事只係冰山一角

也計

冇乜點 你個問題想我點答

聽講vans 出面仔計 真？

比人爆樽果吓唔報警?

講撚埋啲私底下野
以為有咩商業野講

冇病假仲唔夠呀
射波扣二千
有醫生紙扣一千

之前有幾個同事辭職
啲假轉錢都轉撚錯囇
一個同事都算
點知之後發現三,四個都係咁
個個都差一二千

啲話得事嘅點會比佢報警

屌 我地做員工嘅頂撚到盡都係得也計
撚有仔計

Vans專門店有

香港啲vans多數都係vf代理（我冇記錯的話) 我去問星4拎計都係得也計